放呢張gif上facebook時有古怪...

原圖就應該係咁

但放咗上facebook無論我refresh幾多次attachment都會變咗咁...

有無人知原因？

今日唔放得，聽日試下

download 之後post得左